<?xml version="1.0"?>
<course>
 <id>{4702d615-0519-4b27-bb9d-fb34ca924347}</id>
 <title>Persian Bita (IR) </title>
 <description></description>
 <keyboardLayout>ir(bita)</keyboardLayout>
 <lessons>
  <lesson>
   <id>{18812b87-88df-4ba9-90a2-4fcf691b227b}</id>
   <title>ی ه ن ا</title>
   <newCharacters>یهنا</newCharacters>
   <text>یا یا یا یا یا یا یا یانا ها یا این اینها ای اینها هن اه اینها
اه هن هن هن هی ان نی نا این ها اه ان اینها هن ان هی نی ای نا ها
اه اه نی ان نی ای اینها هی ان اه یه ین یه اه نی هن ین این نا ان
نی یا نا ها ان ان اه هی اه یا اه یه اه ها هی ای یه هن اه اه هن
هی ان ان ای نا یا اه هی ها یا اه نی این ان هی هن یه ان اه ین نی
ین ین هن یا نا ها یا ها ها نی نا نا یه هی نی ای ین نا ها ین هی
ها یا یه نی اینها یا هن ان یا نی ها اه اه هی اه هی اه نی ای اینها
ین ای نا اه هن اه اه نی اه اه اینها اه این نا اه اه یه یا نا اه
نی ین ای ای ین ای یا هی نا هی یه یه اینها این ین ای هن ای نی اه
ین ان ای اه ین این نا یا ین یا نی اه یا ین اه ان یا ای یه نی اه
ها یه نا هی اینها ان یا هن یه اینها اه یا اه یا هی اه اه ای هن
ها اه ها یه ان یه یه هن هی ای یه ای این هی یا هی نی ای ها یه اه
نا ها ین ین هن این این ها اه این نا این این یا ان ین این این ان
هن ای ین هن ان یه هن هن نا ای نا ین هی ها ان نی ها نی ین نا هی</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{8796d0ba-1655-4374-9201-86353a9a43fe}</id>
   <title>م ر</title>
   <newCharacters>مر</newCharacters>
   <text>نیما ایران ران نامه نیما یم هر راهین هر ران هر مرام را را امان
راهین مرام امان یم یم نیما ران را می‌ها یم ایران را رایانه یم مهران
ایران یم راهین نامه یم رایانه نامه یم رایانه یم مانی امان نیما
امان نامه مرام راهین مناره هر مرام میهن میهن راهین نامه امان میه
 را را مناره امان می‌ها هر مانی هر می‌ها یم هر را راهین رایانه رایانه
امان را ران یم مناره نامه مناره مهران مناره ایران نیما مرام میهن
میهن نیما راهین نیما را می‌ها یم می‌ها مهران را مانی مرام راهین مهران
مانی ایران میهن مهران میهن هر یم را میهن یم هر مرام هر ران امان
را مهران مهران ران نامه نیما نامه مانی میهن را هر ایران ران میهن
رایانه ران ایران راهین هر ران نیما امان ران یم هر نامه میهن مناره
می‌ها رایانه مرام یم نیما هر مانی یم رایانه یم مناره را نیما راهین
را را مانی میهن مهران مانی نامه می‌ها هر مانی امان هر ایران مناره
نیما را را مرام میهن هر ایران مهران یم هر ران مناره را ران نامه
مناره رایانه مانی مانی مناره امان هر ران را امان مهران هر مرام ران
ران ایران نامه مرام می‌ها هر ایران یم راهین نامه نیما یم مرام مانی</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{1163f98b-b84e-42d3-a493-fef0d6390fb9}</id>
   <title>د و</title>
   <newCharacters>دو</newCharacters>
   <text>اند وان ورود وان در در دوان در در در در در وان دار دارند اند وان
نامرد اند نداریم دار در وان در ندارم او دار مناره نادر در درمان
وان دارم در دویده‌ایم اند در دوان در دار در دویدند اند دامن مردمان
دویدم در وان وان در هنرمند داری دوان در دارید در دویده‌ام نادیده‌ایم
دار مراد وان در در دارو در در دوان وان دوید نامه نارو او وان وان
دوان در وان وان وان داریم دار وان وان دوید وان اند در مردم وان
دویدید وان وان وان مادر اند ورود اند وان منیر در دار اند دار دوران
وان در دارو در در دویدم دارو در ندارید در نداری در دار در مردم
ندارند دارد اند در وان در در دیم در ندارد دار وان دار دار نوار
وان دویدی وان اند اند وان نوا اند ورود ماه‌انه دارو اردو دار اند
دارو ورود وان در دار اند وان دامنه دارو دار در در وان دویدی اند
</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{8d168e24-c311-43c6-ac10-52392395c329}</id>
   <title>ب ت</title>
   <newCharacters>بت</newCharacters>
   <text>ببار با بی تار یت مویت رویت بویت دوریت بابا بی‌تاب بینوایان بیننده
برنامه برنده تر توران توانا باران یاران تار بارور به بهتر بیناتر
تواناتر بی‌بها نیم‌بها به تو تور دربان درباره می‌بارد می‌تواند
می‌توانیم می‌رانیم می‌دانیم می‌بوییم می‌روییم می‌تواند می‌بیند
توانا تا بی بیتا بتاب نتاب می‌تابم بتابیم نتابیم نمی‌تابیم
نمی‌بینم نمی‌توانم بتوانیم با باور بارور بیمار تیمار تبه ته تیره
تار تدین تواتر متواتر بهادر بهادار بی‌بها رها مربا ربابه تهیه
مدارا مداوا راوی روایت برایت می‌بریم می‌تابیم ناب تاب ناتو ناتوان
مهربان همین همان بمان مادر بابا توانا بود هر دانا بود بیننده
نابینا ناتوان تن تنومند تنه بنه بی‌بی بی‌بار باران بر بو تم تیم</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{8770200e-bdcd-43df-8bf3-feb01e5118bd}</id>
   <title>س ک</title>
   <newCharacters>سک</newCharacters>
   <text>است اسب سبب که با است است ستاره کاری با من تو کی هستی که ستاره
است که نیستی است که هستی بی‌برکت است به کرم کیسه که کاسب است
کی کار همونی که کیان است کیهان هست و کی نیست کو هستی کوه مهستی
کاه و کادو است تاس است کیست کار است کنار اسب نکبت باس اکبر ساس
ماست کره نیست استان بستان کوهستان نیستان کویر کهن سرور بستنی
اسد کمیته سد کمر سیب کبریا بوس کور بیست سبک سبد کار است که اسب
سیب کرایه باس رک بیست رکیک است مرکب اسب تکبر کاکا کرامت سیب رکسانا
سبب بسیار اکران هکر رسانه اسکان ارکان دکتر دستور هستی دکان نسیم
کیست کوران سواران سهیم ودکا کنار ممکن رستم مرسوم مکر موکن تمکین</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{07ef23cd-a73b-4506-bccf-2f29db375b57}</id>
   <title>گ ز</title>
   <newCharacters>گز</newCharacters>
   <text>گزاردن از گردو اگر یزدان هزارگان رگ تگرگ رز از مزار درگاه بگرد
سگ کزاز تزار بزرگ مزدک ریز گزار کازرون گزیدن کرگدن گنداب زبر
زیر یگانه اگر گرگ زاییدن بزرگ زدودن مگر بنگر روزهای روزگار گریس
از مزد دزد دگر دیگران زرد از مزدور گنداب سگ تزویر زهرا یگانه
یکدیگر گیره زیره کزین اگر کزاز مزدک مگر می‌گردیم می‌گویند می‌بازیم
بنازم گرو گیرایی زیبایی گزاری سبزه بزرگ زیرک ساز سوز گاز زار
گزاردن گزاره گهواره گاه گاه زمستان مزدا گز زرده گرده گاری زاری
تازی گرویدیم زوربا ترازو گرز گراز گریز گزیر زاری موز زور گور</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{54c60e80-88d2-4dee-9100-dd6403c8601b}</id>
   <title>ش ل</title>
   <newCharacters>شل</newCharacters>
   <text>اشل اشتباه شباهت لش شلوار کشور شورا کلان بیلان تکل تشکیل باشد
شب لب بله شله باشد نباشد کلای کلاه لکنت کشاورز بشارت شربت باشد
باشیم می‌باشد شکل شکلات تولد تولید شالوده شروین شیرین لشکر
کلاهش سرایش دلیل رتیل سهیل سروش سراشیب السالوادور اشتباه باشم
بشنو شکل شکلات کاش شکل لکه لک‌لک مشورت سلام شیهه شته رشته کلم
تبلور شام شمیم کلیم ایشان کلاه اشتباه کاشی شاکی کیش ولوله دلیل
دشوار ملا یللی هروله شیشه هل کلام شوم تشویش تله رله رشوه ورشو
شوروی لایه تبلور کشور الک شست کاش رمل املا مشکلات یکدل سالک
کسل لوکس شرلوک شاهین ماشین شربت نوشابه شراره لم کلمه شب کلیم</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{d01fce60-4a55-4ef7-8681-66ee789aa7a0}</id>
   <title>خ ف</title>
   <newCharacters>خف</newCharacters>
   <text>شفیره خفه شفتالو خیلی اشرف خاله شرافت خرمالو تشریف خیار فشار
افشره فخر فلافل خوبی خیلی خالی مختار خروار سزاوار اختر فردا
خریدار سختی فکر رخت فایده فرستادش فروردین فراوان فیلا فرانک
کافی تخته شفتالو فدای کاخ فلفل فیش مفت سفته شفته رفته فردا فشار
فشرده خیلی خیار افشره فلفل می‌فشارم شفتالو فشاری خر خاک شفیره
افشره یخ فشفشه نخ شیفته مخالف فردا خاک فروشنده دختر فروش وخیم
فرش رخساره شرف فاخر مشرف خیلی تشریف خموش فشار خاموش افشار خوف
شفیره خفه فشفشه یخ‌دان فروش تخفیف فروشنده مخفف فروشگاه سخت سفت</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{2034a87c-630e-4412-af1c-4b5d85abaa42}</id>
   <title>ج ح</title>
   <newCharacters>جح</newCharacters>
   <text>جواهر هجرت جواب تحمیل جیب محمود احتمال جریمه حرکت جوش حال محموله
جارو جبهه تحریم اجبار تجربه حالا حلال جلال مجلل تجلیل حرم محرم
واجد محاسبات مواجهه لحن اجزای حرکت اجازه حاکم ماجرا حال جریان
تاجران اتحادیه اجبار روحیه متوجه حیف شکنجه تسامح وجه رحیم افتتاحیه
جوان محمد جهان حمایت سنجه حمید اجازه حماسه زحمت حرکت حرف ماجرا
حرفه‌ای تهاجم حراست اجبار محروم بحران ازدواج حد جورج محدودیت
خارجی واحد برجسته حدود ایرج لحن ولخرجی اسلحه سرلوحه لایحه خرج
جراحی جهالت حراج جهان تجویدی جو حر حالت سرحال مسلح جلسه حواس</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{91daf506-7bf9-4622-b3a5-fd6b054d662b}</id>
   <title>ض . ، آ پ چ</title>
   <newCharacters>ض.،آپچ</newCharacters>
   <text>آهای، پلان. بپردازیم. است. آبادان، پس پاسخ، پرید. سپیده آیا
آهسته، پاینده است. آرزو پیرامون . پرکند. آزمایش پایبند، است.
پا آخرین پیش. پیدا آنها است. پاره آرزو سپاس، باشد. آسان پنهان
آفرید. پاسداری آبادی پرسش آسیا سپرد. آمریکا آمد. پیام آنها سپرده،
آنکه آهسته پس آورد. پشتکار آسمان  پناه آواز پیشنهاد، پیرنیا
آستانه، پشتیبانی آنان پهنای آماده آن پاسخ. پدیده پرسش سرپرست
پول پیشاپیش پروسه پارس پیشرو اسپانسر پرداخت. اروپا. پایتخت پیشرفت،
سرپا پایان. سپس پراکنده آشفت. پایید. رسید. اما، باشد. پرید. بپر.
توضیح چرا اضافه چگونه حضور چرخ حاضر چهار فضایی چله رضایت چلچله
ضروری چرنوبیل حضرت چفت وضوح چرت و پرت حضور حاضر چای چهل ضریب
ضرب چیره ضرورت ضرر چکمه آچار پنچر فضول فاضل بچه بازیچه آنچه حضرت</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{1fbc1d1a-378b-4a05-be34-5278f6a091e7}</id>
   <title>ص ق ع ط</title>
   <newCharacters>صقعط</newCharacters>
   <text>صدق عطر صادق صندوق قاصد قصد عصر اقاقی صورت صوت اقتصاد صد قایق
قبله صرافی صوفی عطار باقر قرارداد مقرر مقاله تصادف صدمه مصدوم
قالی باقالی طاقت طریق چطور اصطکاک عنوان قصه عطسه عطش قاشق بشقاب
عقب طبقه صدقه ملاقه قایقران عالی عمل شعر شعور شاعر مشاعره مصادره
صدور صادرات طریق طواف طوطی عشق عاشق معشوق معاشقه عنوان طبع طبعیت
طبیعت تصریح صراحت صلح قابلمه قوری قلاب قالب قرقی چطور طالبی اسطبل</text>
  </lesson>
  <lesson>
   <id>{c4f3d705-51e6-4e29-84b0-79f50060375c}</id>
   <title>ذ ث غ ظ ژ</title>
   <newCharacters>ذثغظژ</newCharacters>
   <text>ذخیره ثابت غیر لحظه، وظیفه مثال غضنفرآبادی مثل عظیم ثریا
متذکر غیردولتی اثبات نظر گذشته تغذیه لحاظ فیثاغورث مذاکراتی
جذب دروغ ظهور باعث گذاری جذب نظامی بی‌اثر خدشه‌ناپذیر تغییر
نظیر بنیان‌گذار مذهبی اثر نظام دغدغه ذکر مثبت انتظار پذیرش
ابلاغیه تلفظ اثری تکذیبیه‌ها، ذاتی آثار منظور گذشته ظاهری آذر
آغاز حداکثر منظورم می‌گذرد، می‌پذیرم تثبیت نظاره‌گر کلاغ‌های
نوذر نظریه حذف غیرمنتظره‌ای غیاثی­نژاد، مذکور، ذیل ذیربط منتظر غذا</text>
  </lesson>
 </lessons>
</course>
